我肥伊想知修女係唔係唔可以做愛

🤔

神父收埋曬自己玩啦

係人類都可以做

系

神父真係仆街黎

修女唔係唔俾做愛 保持純潔咩🤔

講得好！！

關你閪事？

毒撚唔係人類

唔係 外國d神父通常都中意搞男仔

神父又中意睇大jj的女孩子

我都想同可愛嘅男孩子傾計

修女通常同d 去懺悔既男仔 做愛

小孩騎大車

🤷🏻‍♂️

我可唔可以去騎！

可以 搵佢抱抱

正！

好似可以

老咗啲 後生啲ok？

very good